[有圖] 尖東困𨋢

困左40分鐘 遇上左一位飲完酒 想嘔想屙尿想屙屎既新朋友

av情節

果刻我淨係誠心祈禱緊 千其唔好嘔 唔知仲要困幾耐

嘔完再上黎update 唔該

隻腳好撚正

尖東邊到

有冇屌到

我估係尖東站P1出口

BTW，對腳

點解我冇試過遇到啲咁嘅事

咁都唔上 係咪男人黎

樓主已經臭死左？

P3出口

重見左天日啦

咩野都無發生過？

條女後面個廢老好撚咸濕

有冇屙到？

佢岩岩收工飲完野 我就岩岩開工

冇 困耐啲應該嘔左 我都焗到暈暈地

出lift爆房搞掂哂佢

扑埋佢先call滿防啦

哩個高度岩哂 你拉開褲鏈大叫一聲：含啦！八婆！

屎尿play